# Translators:
# Mitchell Hong <mitchell.a.hong@gmail.com>, 2017
# Nam-Kyun Kim <kimnk905@gmail.com>, 2017
# Peter Banik <peter@froggle.org>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: Peter Banik <peter@froggle.org>, 2017\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/decred/teams/76223/ko/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/downloads/index.html:145
msgid "3RD PARTY WALLETS"
msgstr "타사 지갑"

#: src/index.html:466
msgid "<!-- localized footer social media links -->"
msgstr "<!-- localized footer social media links -->"

#: src/index.html:528
msgid "<!-- localized social media links -->"
msgstr "<!-- localized social media links -->"

#: src/index.html:266
msgid ""
"<p>An address is the only thing needed to send or receive funds. It can be easily generated from any Decred wallet. Decred addresses always <a href=\"https://docs.decred.org/faq/wallets-and-seeds/#9-what-are-the-different-types-of-addresses\" target=\"_blank\">begin with D and contain 26-36 alphanumeric characters</a>.</p>\n"
"\t\t<p>After a transaction is made, funds will usually clear in about 5 minutes. There is a small fee to help with the upkeep of the network. This fee is in addition to the transaction amount. E.g. a transfer of 100DCR would incur a fee of about 0.006DCR.</p>\n"
"\t\t<p>The <a href=\"https://mainnet.decred.org\" target=\"_blank\">Main Network Block Explorer</a> allows users to search all the blocks and transactions in the Decred blockchain.</p>"
msgstr ""
"<p>지갑 주소를 이용해 자금을 보내거나 받을 수 있습니다. 주소는 모든 Decred 지갑에서 생성할 수 있습니다. Decred의 주소는 <a href=\"https://docs.decred.org/faq/wallets-and-seeds/#9-what-are-the-different-types-of-addresses\" target=\"_blank\">D로 시작하는 26-36개의 알파벳과 숫자의 조합 입니다.\n"
"\t\t<p>송금이 실행된 뒤, 약 5분 안에 송금이 이루어지며, 이 때, 네트워크를 유지하기 위한 소정의 수수료가 거래량에 더해집니다. 예를들어 100 DCR을 보냈을 경우에 0.006 DCR 정도의 수수료가 붙습니다. \n"
"\t\t<p>Decred 블럭체인에서 만들어진 모든 블록과 송금 과정은 Main Network Block Explorer에 확인 할 수 있습니다. "

#: src/index.html:193
msgid ""
"<p>Decred is a multi-platform digital currency with support for Windows, macOS, and Linux. Easy-to-use wallet apps enable sending, receiving, and mining Decred with just a few clicks.</p>\n"
"\t\t<p>For those who like to tinker, Decred provides a full suite of command line tools allowing customization of the Decred experience.</p>"
msgstr ""
"<p> Decred는 Windows, macOS 및 Linux 등의 다중 플랫폼을 지원하는 디지털 통화입니다. 사용하기 쉬운 지갑 프로그램에서 단 몇 번의 클릭만으로 송금 전송 및 수신과 채굴을 수행 할 수 있습니다. </ p>\n"
"<p> 조금 더 전문적으로 이용하고 싶은 사용자를 위해서는 맞춤식 Decred 환경을 구성할 수 있는 명령어 기반의 완전한 툴을 제공합니다. </ p>"

#: src/index.html:359
msgid ""
"<p>Decred is still new, and at this time, the easiest way to purchase it is "
"with Bitcoin. <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/obtaining-"
"dcr/#bitcoin\" title=\"_blank\">Once you have some Bitcoin</a>, it can be "
"traded for Decred <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started"
"/obtaining-dcr/#exchanges\" title=\"_blank\">at cryptocurrency "
"exchanges</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>Decred가 탄생한지 오래되지 않았기 때문에, 지금으로써는 비트코인을 이용하여 구입하는 것이 가장 쉽게 구입할 수 있는 "
"방법입니다. <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/obtaining-"
"dcr/#bitcoin\" title=\"_blank\">먼저 비트코인을 구입하고 나서, 주요 가상화폐 거래소에서 Decred로 교환할 "
"수 있습니다."

#: src/index.html:312
msgid ""
"<p>In <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/\" title=\"_blank\">Proof-of-Work (PoW)</a> transactions are grouped into blocks. These blocks are validated by PoW miners. When a block is validated it becomes a permanent part of the Decred network.</p>\n"
"\t\t<p>You can become a miner by dedicating spare computing resources to the network. In return miners are rewarded with Decred.</p>\n"
"\t\t<p>For efficiency and convenience you can join <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/#sign-up-for-a-mining-pool\" title=\"_blank\">mining pools</a>. The pools are groups of miners who share the work and split the reward. Joining a mining pool is an excellent way for smaller contributors to receive consistent payouts for their work.</p>"
msgstr ""
"<p><a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/\" title=\"_blank\">작업 입증 (PoW)</a>과정에서 여러개의 거래는 블록으로 묶이게 됩니다. 그리고 블럭들을 PoW 채굴자가 입증함으로써, 그 블록은 Decred 네트워크에 영구적으로 기록됩니다. \n"
"\t\t<p>채굴자가 되려면 네트워크에 연결할 여분의 전용 컴퓨터를 사용하여야 합니다. 채굴의 보상으로 Decred가 지급됩니다.</p> \n"
"\t\t<p>효율성과 편리함을 원한다면 채굴 공동체 <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/#sign-up-for-a-mining-pool\" title=\"_blank\">(mining pool)</a>에 참여하실 수도 있습니다. 이 공동체는 채굴자들의 그룹이며 작업과 보상을 나누어 가집니다. 채굴 공동체에 참가 하시는 것은 비교적 작은 규모의 채굴자들이 그들의 일에 대한 일정한 보상을 받을 수 있는 좋은 방법입니다. "

#: src/index.html:406
msgid ""
"<p>Part of the reward from new blocks goes towards the development of Decred to ensure that it will continually evolve to meet the needs and wants of the community now and in the years to come. These are just some of the features planned for 2017:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t<li>Hard fork voting</li>\n"
"                <li>A stakeholder-directed DAO</li>\n"
"                <li>Decentralized control of development funds</li>\n"
"                <li>Lightning network support</li>\n"
"                <li>Continuous UI and Design development</li>\n"
"                <li>Enhanced privacy</li>\n"
"                <li>Payment integration</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>Read about these and more on <a href=\"https://blog.decred.org\" target=\"_blank\">our blog</a> and welcome to Decred: the future of digital currency.</p>"
msgstr ""
"<p>Decred가 지속적으로 커뮤니티의 개발 요구를 만족시키기 위해, 새로운 블록의 작업증명 과정에서 생기는 보상의 일부분가 Decred의 개발팀에게 가게 됩니다. 다음은 2017년도에 계획되어있는 주요 개발 사항들입니다.\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t<li>하드 포크 투표 (Hard fork voting)</li>\n"
"<li>주주들에 의해 의결되는 분권 자치 조직 (A stakeholder-directed DAO)</li>\n"
"<li>개발용 자금의 통제권의 분산화</li>\n"
"<li>라이트닝 네트워크 (Lightning Network) 지원</li>\n"
"<li>지속적인 사용자 인터페이스(GUI)와 디자인 개선</li>\n"
"<li>보안성 향상 (Privacy Enhancement)</li>\n"
"<li>결제기능 농합 (Payment Integration)</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>이것들에 대한 더 자세한 내용은 <a href=\"https://blog.decred.org\" target=\"_blank\">저희 블로그</a>에서 확인하실 수 있습니다. 디지털 화폐의 미래인 Decred에 오신 여러분을 환영합니다. "

#: src/index.html:242
msgid ""
"<p>The Web Wallet is the easiest way to get started with Decred. All users can access it online via <a href=\"https://wallet.decred.org\" target=\"_blank\">wallet.decred.org</a>, without needing to download anything.</p>\n"
"\t\t<p>For Windows users, <a href=\"downloads/#paymetheus\">Paymetheus wallet</a> will help you get online in just a few minutes.</p>\n"
"\t\t<p>For macOS and Linux users, <a href=\"downloads/#paymetheus\">Decrediton wallet</a> is available.</p>\n"
"    <p>For help getting started you can visit our <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/beginner-guide/\" title=\"_blank\">Beginner’s Guide</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>웹 지갑은 Decred를 처음 이용하시는 분도 이용할 수 있는 가장 쉬운 지갑입니다. 모든 사용자들은 <a href=\"https://wallet.decred.org\" target=\"_blank\">wallet.decred.org</a>에 접속하여 어떠한 설치과정 없이도 자신의 개인 지갑에 접속 할 수 있습니다.</p>\n"
"\t\t윈도우 사용자는 페이메테우스 (Paymetheus) 지갑을 사용하시면 몇분안에 접속 하실 수 있습니다.<p>\n"
"\t\t<p>맥과 리눅스 사용자는 <a href=\"downloads/#paymetheus\">디크레디튼 (Decrediton) 지갑</a>을 사용하세요.</p>\n"
"<p>도움이 필요하신 분들을 위해 홈페이지에서 <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/beginner-guide/\" title=\"_blank\">초보자 메뉴얼</a>을 제공합니다. </p>"

#: src/index.html:290
msgid ""
"<p>The term mining stands for the process of validating transactions on the Decred network and keeping it secure. In return for work, miners are rewarded with newly generated Decred tokens.</p>\n"
"\t\t<p>Decred has two methods of validating transactions: Proof-of-Work (PoW) and Proof-of-Stake (PoS).</p>"
msgstr ""
"<p>채굴의 의미는 Decred 네트워크에서 이루어지는 거래들을 인증하고 그 거래들이 안전하게 실행되도록 하는 과정입니다. 보상으로, 채굴자(miner)들은 새롭게 생성된 Decred 토큰으로 보상을 받게 됩니다.</p>\n"
"\t\t<p>Decred가 거래들을 인증하는 방법은 두 가지가 있습니다: 작업 인증 (PoW)과 지분 인증(PoS)입니다. "

#: src/index.html:216
msgid ""
"<p>There are three main ways to interact with Decred:</p>\n"
"\t\t<p><strong>The Wallet</strong> - For sending and receiving funds as well as participating in PoS mining.</p>\n"
"\t\t<p><strong>Proof-of-Work Mining</strong> - Using computing power to validate transactions on the network and generate new Decred tokens.</p>\n"
"\t\t<p><strong>Proof-of-Stake Mining</strong> - Using funds to vote on important network development matters and validate transactions for rewards.</p>"
msgstr ""
"<p> Decred는 크게 세가지 주요 기능을 통해 경험하실 수 있습니다. </ p>\n"
"<p> <strong> 지갑 </ strong> - 자금 송금 및 PoS 채굴에 사용됩니다. </ p>\n"
"<p> <strong> 작업 증명 채굴 (PoW) </ strong> - 컴퓨터의 연산능력을 사용하여 네트워크에서 송금의 유효성을 검사함으로써 새로 생성되는 Decred 코인을 받습니다. </ p>\n"
"<p> <strong> 지분 증명 채굴 (PoS) </ strong> - 중요한 네트워크 개발 안건에 대해 투표하고 작업 증명을 유효화 하는데 사용되며, 보상이 지급됩니다. </ p>"

#: src/index.html:382
msgid ""
"<p>Through decentralized processes, people with different ideas, goals, and opinions can help shape the future. You will likely have some questions, so come join our growing community, where you can connect with developers and other users, get information, ask questions, or just hang out. We have a <a href=\"https://forum.decred.org\" title=\"_blank\">user forum</a>, <a href=\"https://webchat.freenode.net/?channels=decred&uio=d4\" title=\"_blank\">IRC channel</a>, <a href=\"https://t.me/Decred\" title=\"_blank\">Telegram channel</a>, and <a href=\"https://slack.decred.org\" title=\"_blank\">Slack channel</a> where you can chat with the developers and other users in real time. Don't forget <a href=\"https://twitter.com/decredproject\" title=\"_blank\">Twitter</a> and <a href=\"https://www.reddit.com/r/decred\" title=\"_blank\">Reddit</a>.\n"
"We can't wait to meet you!</p>"
msgstr ""
"분권화 시스템을 통해서, 사람들은 다른 아이디어와 목표와 의견을 가지고 미래를 만들 수 있습니다. 궁금한 점이 있다면, 다른 유저들이나 개발자들을 만날 수 있고 정보를 얻고 질문을 물어보거나 쉬어 가실 수 있는 저희 커뮤니티에 방문 하십시오. 개발자들과 다른 유저들과 얘기 할 수 있는 <a href=\"https://forum.decred.org\" title=\"_blank\">유저 포럼</a>, <a href=\"https://webchat.freenode.net/?channels=decred&uio=d4\" title=\"_blank\">IRC 채널</a>, <a href=\"https://t.me/Decred\" title=\"_blank\">텔레그램 채널</a>, 그리고 <a href=\"https://slack.decred.org\" title=\"_blank\">슬랙 채널</a>이 있습니다. <a href=\"https://twitter.com/decredproject\" title=\"_blank\">트위터</a>와 <a href=\"https://www.reddit.com/r/decred\" title=\"_blank\">레딧</a>도 잊지 마세요. \n"
"주저 하지 말고 서둘러 방문 하십시오!<p>"

#: src/index.html:334
msgid ""
"<p>Unlike PoW, <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/\" title=\"_blank\">Proof-of-Stake mining (PoS)</a> requires little computing resources. Decred funds are used to purchase voting tickets on the network. Every block, five tickets from the pool of live tickets are chosen at random to vote on the validity of the previous block. </p>\n"
"\t\t<p>PoS adds an extra layer of decentralization to Decred and allows users to vote on suggested network changes. <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/#sign-up-for-a-stake-pool\" title=\"_blank\">Pools are also available for PoS</a> to ensure your tickets are ready to vote whenever they're called.</p>"
msgstr ""
"<p>PoW와 다르게 <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/\" title=\"_blank\">지분 증명(PoS)</a>은 컴퓨터 연산능력을 필요로 하지는 않습니다. Decred 코인은 주요 안건의 투표를 위한 티켓을 사는데 쓰일 뿐 입니다. 매 블럭마다, 여러 사람이 구입한 티켓 중에서 5개가 이전 블럭의 유효성을 검증하기 위해 랜덤으로 선택됩니다.</p>\n"
"\t\t<p>PoS는 Decred가 추구하는 분권화를 한 층 더 강화하고, 실 사용자들이 주요한 네트워크 변경 안건에 대해서 직접 투표할 수 있도록 합니다. 컴퓨터를 하루 종일 켜지 않고도 여러분의 티켓이 선택 될 수 있도록 하기 위해 <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/#sign-up-for-a-stake-pool\" title=\"_blank\">PoS 풀(pool)이 제공 됩니다</a>.</p>"

#: src/downloads/index.html:114
msgid ""
"A cross-platform, automatic installer/updater for the command-line "
"applications."
msgstr "명령어 기반 활용 목적의 다양한 플랫폼, 자동 인스톨러/업데이터 "

#: src/downloads/index.html:55 src/index.html:508
msgid "About"
msgstr "소개"

#: src/index.html:539
msgid "Airdrop"
msgstr "에어드랍"

#: src/index.html:81
msgid "All Downloads  →"
msgstr "다운로드"

#: src/index.html:198 src/index.html:222 src/index.html:247 src/index.html:293
#: src/index.html:316 src/index.html:338 src/index.html:362 src/index.html:386
#: src/index.html:419
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/downloads/index.html:59 src/index.html:512
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: src/index.html:353
msgid "Buying And Trading Decred"
msgstr "Decred 사고 팔기"

#: src/downloads/index.html:86
msgid "CORE SOFTWARE"
msgstr "핵심 소프트웨어"

#: src/downloads/index.html:124
msgid ""
"CUDA/OpenCL miner for AMD/NVIDIA GPUs. Officially supported by the Decred "
"team."
msgstr "AMD / NVIDIA GPU 용 CUDA / OpenCL 채굴기. Decred 팀이 공식적으로 지원합니다."

#: src/index.html:55
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/downloads/index.html:113
msgid "Command Line Suite"
msgstr "명령어 세트"

#: src/index.html:165
msgid "Community And Principles"
msgstr "커뮤니티와 원리"

#: src/brand/index.html:110
msgid "Complimentary Colors"
msgstr "기본 색상"

#: src/index.html:197 src/index.html:221 src/index.html:246 src/index.html:292
#: src/index.html:315 src/index.html:337 src/index.html:361 src/index.html:385
#: src/index.html:418
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/downloads/index.html:108
msgid "Create a browser based Wallet"
msgstr "브라우저 지갑 만들기"

#: src/brand/index.html:94
msgid "Dark Blue"
msgstr "어두운 파란색"

#: src/index.html:5 src/index.html:8
msgid "Decred - decentralized credit"
msgstr "Decred - decentralized credit"

#: src/downloads/index.html:5 src/downloads/index.html:7
#: src/downloads/index.html:8 src/downloads/index.html:9
msgid "Decred - downloads"
msgstr "Decred - 다운로드"

#: src/brand/index.html:150 src/index.html:432
msgid "Decred Developers"
msgstr "Decred 개발자"

#: src/downloads/index.html:74 src/index.html:531
msgid "Decred Developers 2017"
msgstr "Decred 개발자 2017"

#: src/brand/index.html:10
msgid "Decred brand"
msgstr "Decred 브랜드"

#: src/index.html:140
msgid ""
"Decred fosters a multi-stakeholder development ecosystem that welcomes and empowers participants who want to improve on existing features or build new tools.\n"
"                <br>\n"
"                <br>Anyone can submit feature proposals, and developers are paid for work to fulfill requirements in full view of the community. &nbsp;Funding for this work comes directly from the Decred blockchain."
msgstr ""
"Decred는 주주에 의한 개발환경을 조성하고 있습니다. 주주의 의사에 따라 기존의 기능을 개선하거나 새로운 기능을 개발하려는 참가자들에게 권한을 부여합니다. \n"
"                <br>\n"
"                <br> 누구나 기능 제안서를 제출할 수 있으며, 개발자가 되어 커뮤니티의 전체적인 관점에서 요구 사항을 충족시키는 작업을 수행하고 보수를 받을 수도 있습니다. &nbsp;이 과정에 대한 재원은 Decred 블록체인에서 직접 제공됩니다."

#: src/index.html:70
msgid ""
"Decred is an open and progressive cryptocurrency with a system of community-"
"based governance integrated into its blockchain."
msgstr "Decred는 블록체인에 통합 된 커뮤니티 기반의 거버넌스 시스템이 구축되어 있는 매우 개방적이고 진보적인 암호화폐 입니다."

#: src/index.html:153
msgid ""
"Decred is constructing a layered governance organization that extends beyond the miners and users to bring forward and represent insider and outsider voices in the community.\n"
"                <br>\n"
"                <br> Decentralization is a process, and a decentralized ledger is only the first step in that process."
msgstr ""
"Decred는 계층화 된 거버넌스 조직을 구성함으로써 채굴자를 넘어 실제 사용자가 커뮤니티 내부 및 외부의 목소리를 전달하고 대표할 수 있도록 합니다.\n"
"                <br>\n"
"                <br> 분권화는 하나의 과정이며 분권화 된 장부는 그 과정의 첫 번째 단계 일뿐입니다."

#: src/index.html:124
msgid ""
"Decred uses a hybridized consensus system to strike a balance between <u>miners</u>* and users to create a more robust currency.\n"
"                <br>\n"
"                <br>Typically, the miners who operate the infrastructure wield considerable influence while the users have relatively little sway. Decred allows users to participate in the project directly without the need for expensive mining hardware."
msgstr ""
"Decred는 채굴자*와 사용자간의 균형을 유지하여 보다 완전한 화폐를 만들기 위해 하이브리드 형태의 합의 시스템을 구축하였습니다.\n"
"<br>\n"
"<br> 일반적으로 인프라를 운영하는 채굴자는 상당한 영향력을 행사하고 사용자는 상대적으로 적은 영향력을 행사해 왔습니다. 그러나 Decred는 사용자가 값 비싼 채굴 장비 없이도 프로젝트에 직접 참여할 수 있도록 합니다."

#: src/downloads/index.html:97
msgid "Decrediton"
msgstr "디크레디튼 (Decrediton)"

#: src/index.html:75
msgid "Decrediton For Linux"
msgstr "디크레디튼 - 리눅스"

#: src/index.html:74
msgid "Decrediton For macOS"
msgstr "디크레디튼 - 맥"

#: src/brand/index.html:140
msgid ""
"Decred’s identity helps to represent it across different platforms and "
"amongst digital currencies. It helps new and existing users to recognise it,"
" gain trust and become more engaged. The toolkit provides direction and "
"makes it easier for anyone to communicate about Decred. It contains a set of"
" simple + practical tools, principles and guides for different contexts and "
"use cases."
msgstr ""
"Decred의 독자성은 수많은 플랫폼과 가상 화폐 가운데에서도 가장 뛰어납니다. 아마도 이 점은 기존의 투자자 뿐만 아니라 미래의 "
"투자자도 인정하고 보다 신뢰하게 되며, 이윽고 마음을 사로 잡히게 될 부분이라 생각합니다. Decred의 툴키트는 방향을 제시하고 모든 "
"사람들로 하여금 Decred에 대해 소통하기 더 수월하게 합니다. 간단하고 실용적인 툴이 제공되며, 여러 상황과 사용자 환경에 따른 "
"별도의 가이드 또한 제공됩니다."

#: src/index.html:540
msgid "Dev Premine"
msgstr "개발자 선채굴량"

#: src/index.html:103 src/index.html:139
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: src/index.html:538
msgid "Development Subsidy"
msgstr "개발 보조 기금"

#: src/brand/index.html:157 src/downloads/index.html:58 src/index.html:439
#: src/index.html:511
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: src/brand/index.html:141
msgid "Download Full Package"
msgstr "풀 패키지 다운로드"

#: src/brand/index.html:72
msgid "Download Logo Package"
msgstr "로고 패키지 다운로드"

#: src/index.html:73 src/index.html:74 src/index.html:75 src/index.html:76
#: src/index.html:77 src/index.html:78
msgid "Download Wallet"
msgstr "지갑 다운로드"

#: src/downloads/index.html:57 src/downloads/index.html:81 src/index.html:109
#: src/index.html:510
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: src/downloads/index.html:147
msgid "Exodus"
msgstr "Exodus"

#: src/downloads/index.html:148
msgid ""
"Exodus is a friendly, all-in-one application, to secure, manage and exchange"
" blockchain assets."
msgstr "Exodus는 블록체인 자산을 보호, 관리 및 교환하기 위한 편리한 올인원 애플리케이션입니다."

#: src/downloads/index.html:150
msgid "Exodus releases"
msgstr "Exodus 지갑 출시"

#: src/index.html:56
msgid "Find A Stakepool"
msgstr "PoS 풀(pool) 찾기"

#: src/index.html:73
msgid "For Your Computer"
msgstr "당신의 컴퓨터를 위해"

#: src/downloads/index.html:89
msgid "GUI wallet for Windows"
msgstr "GUI 지갑 - 윈도우 버전"

#: src/downloads/index.html:98
msgid "GUI wallet for macOS and Linux"
msgstr "GUI 지갑 - 맥OS & 리눅스"

#: src/downloads/index.html:56 src/index.html:509 src/index.html:79
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: src/index.html:152
msgid "Governance"
msgstr "관리"

#: src/brand/index.html:124
msgid "Green"
msgstr "초록색"

#: src/downloads/index.html:82
msgid ""
"If you are new to Decred, be sure to read the <a href=\"../#guide\" class"
"=\"paragraph-link\">Getting Started</a> tour or the <a "
"href=\"../#technology\" class=\"paragraph-link\">Technical Overview</a> if "
"you want to dig deeper."
msgstr ""
"Decred를 처음 사용하는 경우 <a href=\"../#guide\" class=\"paragraph-link\"> 시작하기 </a>"
" 또는 <a href = \"../# 기술을 읽으십시오 \"class =\"paragraph-link \"> 기술 개요 둘러보기 "
"</a>를 읽어보십시오."

#: src/index.html:376
msgid "Join The Community"
msgstr "커뮤니티에 참여하세요"

#: src/brand/index.html:80
msgid "Key blue"
msgstr "키 블루"

#: src/index.html:128
msgid "Learn more about the technology"
msgstr "기술에 대해 더 알아보기"

#: src/brand/index.html:117
msgid "Light blue"
msgstr "밝은 청색"

#: src/downloads/index.html:102
msgid "Linux 64-bit"
msgstr "리눅스 64 비트"

#: src/index.html:440
msgid "Logo and Branding"
msgstr "로고 및 브랜드"

#: src/downloads/index.html:64 src/index.html:517
msgid "Logo and Visuals"
msgstr "로고 및 시각 자료"

#: src/brand/index.html:66
msgid "Logo package"
msgstr "로고 패키지"

#: src/downloads/index.html:121
msgid "MINING SOFTWARE"
msgstr "채굴용 프로그램"

#: src/index.html:284
msgid "Mining"
msgstr "채굴"

#: src/index.html:61
msgid ""
"Missed tickets can be caused by a poorly connected&nbsp;Proof-of-work (PoW) "
"miner&nbsp;and may not necessarily be the fault of the pool."
msgstr ""
"누락 된 티켓은 작업 입증 (PoW) 채굴자의 연결 상태가 좋지 않은 경우 발생할 수 있으며, &nbsp; 풀의 결함이 아닐 수 "
"있습니다."

#: src/brand/index.html:161 src/downloads/index.html:61 src/index.html:443
#: src/index.html:514
msgid "Network Stats"
msgstr "네트워크 통계"

#: src/downloads/index.html:110
msgid "No downloads required."
msgstr "다운로드 불필요."

#: src/index.html:61
msgid "Notice:"
msgstr "공지:"

#: src/index.html:7 src/index.html:9
msgid ""
"Open and progressive cryptocurrency with a system of community-based "
"governance integrated into its blockchain."
msgstr "블록체인에 통합 된 커뮤니티 기반의 거버넌스 시스템을 보유한 개방적이고 진보적인 가상화폐"

#: src/brand/index.html:131
msgid "Orange"
msgstr "오렌지색"

#: src/index.html:186
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/downloads/index.html:88
msgid "Paymetheus"
msgstr "페이메테우스"

#: src/index.html:78
msgid "Paymetheus For Windows"
msgstr "페이메테우스 - 윈도우 버전"

#: src/index.html:76
msgid "Paymetheus For Windows 32bit"
msgstr "페이메테우스 (윈도우 32비트)"

#: src/index.html:77
msgid "Paymetheus For Windows 64bit"
msgstr "페이메테우스 (윈도우 64비트)"

#: src/index.html:400
msgid "Planned Features"
msgstr "개발 예정된 기능"

#: src/index.html:537
msgid "PoS-mined"
msgstr "PoS 채굴량"

#: src/index.html:536
msgid "PoW-mined"
msgstr "PoW 채굴량"

#: src/brand/index.html:73
msgid "Primary Colors"
msgstr "주요 색상"

#: src/index.html:328
msgid "Proof-of-Stake Mining"
msgstr "지분 증명 (PoS) 채굴"

#: src/index.html:306
msgid "Proof-of-Work Mining"
msgstr "작업 증명 (PoW) 채굴"

#: src/brand/index.html:63
msgid "Quick-use toolkit"
msgstr "퀵 툴키트"

#: src/index.html:168
msgid "Read the Decred Constitution"
msgstr "Decred 헌법 읽기"

#: src/index.html:260
msgid "Send and Receive Decred"
msgstr "Decred 보내고 받기"

#: src/index.html:105
msgid "Stable Version"
msgstr "안정된 버전"

#: src/downloads/index.html:63 src/index.html:444 src/index.html:516
msgid "Stakepools"
msgstr "Stakepools (스테이크풀즈)"

#: src/index.html:58
msgid ""
"Stakepools allow you to participate in Decred Proof-of-Stake (PoS) mining without needing to worry\n"
"        <br>about losses due computer downtime, flaky internet connectivity, or inconsistent power."
msgstr ""
"지분 증명 풀(stakepools)을 이용해 <br>컴퓨터가 꺼지거나, 인터넷 연결이 안정적이지 못한 경우에도 손실의 걱정없이 "
"Decred 지분 증명(PoS) 채굴에 참가 할 수 있습니다. "

#: src/index.html:541
msgid "Start again"
msgstr "재시작"

#: src/index.html:88
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: src/index.html:96
msgid "Supply distribution"
msgstr "공급량 분포"

#: src/brand/index.html:156 src/downloads/index.html:60 src/index.html:438
#: src/index.html:513
msgid "Technical Brief"
msgstr "기술 개요"

#: src/index.html:123
msgid "Technology"
msgstr "기술"

#: src/index.html:210
msgid "The Basics"
msgstr "기초"

#: src/index.html:236
msgid "The Wallets"
msgstr "지갑들"

#: src/index.html:166
msgid ""
"The project is bound by the Decred Constitution, so users can know what to "
"expect: a finite number of coins, decentralized governance and a place to "
"share their views. &nbsp;Decred's community plays an important role in "
"making decisions, both informally via the forum and formally via the "
"blockchain."
msgstr ""
"이 프로젝트는 Decred 헌법에 의거하여 사용자가 예상하는 것들 (코인 발행량, 탈중앙화 정책, 의견 공유 포럼 등)을 당연히 알 수 "
"있도록 합니다. &nbsp;Decred의 커뮤니티는 비공식적으로는 포럼을 통해 그리고 공식적으로는 블록체인 상의 투표를 통해 의사 결정에"
" 중요한 역할을 합니다."

#: src/index.html:79
msgid "The quick tour"
msgstr "둘러보기"

#: src/downloads/index.html:131
msgid ""
"Third party CUDA miner for NVIDIA GPUs. Not supported by the Decred team."
msgstr "NVIDIA GPU CUDA 채굴기. Decred 팀에서 지원하지는 않습니다."

#: src/downloads/index.html:138
msgid ""
"Third party OpenCL miner for AMD GPUs. Not supported by the Decred team."
msgstr "AMD GPU OpenCL 채굴기. Decred 팀에서 지원하지는 않습니다."

#: src/index.html:177
msgid "This tour will help you get started with Decred"
msgstr "이 둘러보기를 통해 Decred에 대해 알아보세요."

#: src/index.html:62
msgid ""
"To protect de-centralization of the network, it is recommended to avoid "
"pools that have over 5% of network votes."
msgstr "네트워크의 중앙화를 방지하려면 네트워크 투표 수가 5 %를 초과하는 풀은 사용하지 않는 것이 좋습니다."

#: src/brand/index.html:87
msgid "Turquiose"
msgstr "청록색"

#: src/brand/index.html:99
msgid "Typography"
msgstr "서체"

#: src/downloads/index.html:116
msgid "View on GitHub"
msgstr "GitHub에서 보기"

#: src/brand/index.html:11 src/brand/index.html:56 src/brand/index.html:9
msgid "Visual communication toolkit"
msgstr "시각 툴키트"

#: src/downloads/index.html:62 src/index.html:515
msgid "Voting"
msgstr "투표"

#: src/index.html:445
msgid "Voting Dashboard"
msgstr "투표 현황"

#: src/index.html:62
msgid "Warning:"
msgstr "경고:"

#: src/downloads/index.html:106
msgid "Webwallet"
msgstr "웹 지갑"

#: src/downloads/index.html:93
msgid "Win 32-bit"
msgstr "윈도우 32비트"

#: src/downloads/index.html:91
msgid "Win 64-bit"
msgstr "윈도우 64비트"

#: src/brand/index.html:3 src/downloads/index.html:2 src/index.html:2
msgid "_direction"
msgstr "_방향"

#: src/brand/index.html:3 src/downloads/index.html:2 src/index.html:2
msgid "_language"
msgstr "_언어"

#: src/downloads/index.html:130
msgid "ccminer"
msgstr "ccminer "

#: src/downloads/index.html:133
msgid "ccminer releases"
msgstr "ccminer 출시"

#: src/brand/index.html:7
msgid "deCRED brand"
msgstr "deCRED 브랜드"

#: src/brand/index.html:171 src/index.html:455
msgid "downloads"
msgstr "다운로드"

#: src/downloads/index.html:123
msgid "gominer"
msgstr "gominer"

#: src/downloads/index.html:126
msgid "gominer releases"
msgstr "gominer 출시"

#: src/downloads/index.html:100
msgid "macOS"
msgstr "맥 OS"

#: src/index.html:90
msgid "mined so far"
msgstr "현재 채굴량"

#: src/downloads/index.html:137
msgid "sgminer"
msgstr "sgminer"

#: src/downloads/index.html:140
msgid "sgminer releases"
msgstr "sgminer 출시"

#: src/index.html:450
msgid "stable"
msgstr "안정버전"

#: src/brand/index.html:170 src/index.html:111 src/index.html:454
msgid "total"
msgstr "총"

#: src/brand/index.html:158
msgid "← Main Website"
msgstr "홈페이지"
